當你好掛住__既時候

你會唔會比自己繼續沉迷在這場思念之中？

會
唔會

掛唔掛都冇用

掛住又可以點

就算搵佢都只會換黎2個哈哈笑符號
跟本係度笑9我

極速諗辦法忘記 所以成日俾人話黑心冷血

做到咁冷血就好